點解地府得牛頭同馬面

冇其他動物？

有人講過我唔道記得

你落去睇下

我只係知道牛頭多過馬面啫

點解既

因為鬼就怕牛既

所以幫閻羅王打工嗰渣都係牛頭多過馬面嘅

唔明

因為有好多不孝子，相傳死後會變牛頭人身，負責做鬼差

一眾無圖開po嘅巴打都要小心

香港地都好多撚頭閪面拉

仲有黑白無常，十殿閻王，陸判官，孟婆，同大量鬼卒夜叉。

比你食晒咪落地獄囉

以前地府就好多員工，去接生鬼嘅有牛頭馬面、黑白無常，但依家一早就引入自動化系統去精簡人手啦，成本生死簿數據化咗，隻隻鬼都係自己行E道過三途川，去到冥府再驗吓face ID就知你生前積咗幾多功德，節約唔少人力資源